我地需要一次百萬大遊行

1. 去重點整合文宣政治黑材料，例如關於政府而林鄭完全唔敢提既黑材料eg 中聯辦葉虎

2. 重申我地唔係港獨，時代革命個革命太比人扣港獨帽子，中國官員經常話我地挑戰「一國兩制」中既「一國」，我地要強調我地維護緊當中既「兩制」

3. 事實係不合作運動、圍狗屋的而且確係失左焦，流失部分中立派甚至一啲淺黃已經回復番原來生活，我地必須一個百萬遊行去令大眾而至全球各地知道番我地爭取緊乜

4. 重點黎啦！我地成日話五大訴訟缺求不可，事實係我地可以用三個訴求達到晒我地所有目的，撤銷對示威者起訴（救手足）、成立獨立調查委員會（對警）同埋實施真普選（對政治），濃縮五大訴求，為下次百萬人遊行既新訴求

真普選咪就係港獨

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

怒推

放大721 元朗 + 805 荃灣
無忘五大

721 一定唔可放過

推

Push

係共產黨信唔過香港先咁講，咪覺共產黨扣帽子

831

真普選之後就控制唔到香港
仲唔係港獨

推到民陣做野
另外小弟覺得831係好日子，不過前提係要我地keep到focus先，唔可以比5毛撚大台撚分化撚中計撚等等帶風向

而且要對準政權，對準警方醜態，對準紅色媒體

政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

民陣呢輪下下講錢屌

大家可以睇睇 都講得幾好

怒推 百萬人大遊行

721

721 721 721

721
721
721

真普選遊行有得諗